唔係幫蘋果 但金管局話唔比人用BNO拎強姦金唔係一路已經講緊既事咩

屌蘋果把撚咩
走多幾個你估金管局唔會做嘢咩
而家只係提前大聲話俾外資聽無資金自由呢樣野